呢樣野真係證明00後都係on9

IG蛋糕"黃店"cps.cakes 千其唔好幫襯!!

是

屌你老咪 咪撚轉post 我啦

00後=好人

樓主00後

人地on9 p牌仔嚟

我=全00後唯一好人

小妹00後

改變唔到佢係垃圾00後嘅事實

梳囉

雖然身邊都有好多戇鳩00後但係咁又唔好一竹篙打一船人

收皮啦又係度一竹篙打一船人
利伸今場運動之前同樓主一樣諗法

支持樓主

人格分裂？

傻閪00後
多謝宣傳蛋糕黃店 我轉頭就上去買個蛋糕食

00後係咁

支持層主

牙邊好似00後..

樓主80後死老野好心咪咁多事

我今年先60

00後>90後廢老💘✊🏼

我撐果個姐姐喎 18歲生日比d黃狗店搞到一肚火
係人都嬲

On99